Trump: 我地每個人都需要耶穌幫助

Trump: 耶穌係 THE BOSS，全世界都識佢；我地每個人都需要佢嘅幫助

Trump 對抗緊影子政府，就係當年刺殺 jfk 背後嗰個勢力

邊個先可以令trump 堅定到今時今日？係上帝

佢 2016 年嘅當選係個神跡

好快耶穌將會行同樣嘅神跡

反耶穌嘅憎佢，自以為文明嘅憎佢，部份自稱基督徒嘅憎佢，華爾街班猶太人憎佢，歐洲班毒蛇憎佢，媒體憎佢，lgbt 憎佢，中共憎佢

唔好喺呢道講咩耶鮮上帝啦
連登冇人信呢啲嘢㗎

香港賤賊：叫你個耶蘇落黎見我

根據上帝畀 mark taylor 嘅啓示，trump 會連任
而且傳媒嘅態度會 180 度轉變，由反佢變支持佢

mark taylor 嘅預言正在應驗，華爾街日報已改邪歸正

華爾街日報：媒體嚴重偏幫，拜登從無正面回應醜聞

你唔代表連登

死耶撚收皮啦

我梗係唔代表啦
事實上呢道好多反耶撚吖嘛

一人少句

就當你地全部反基督，咁又點？你地憑咩叫我唔好出關於耶穌嘅 post？

況且 trump 真係有咁講，我照 post 出黎，你地憑咩叫我唔好咁做？

they are oppressing the freedom of speech and you want me to be silent? No! I must resist!

你可唔可以話我知點解全能嘅神唔幫手足
反而幫共產党呢?
點解自稱佢信徒嘅777 同何妖今日仲可以周圍牙斬斬呀?

你點知神唔幫手足？你肯定？

我睇唔到神幫緊中共喎，反而好明顯中共係靠魔鬼起家
因為無神論係從魔鬼而黎

致於最後一條問題，呢個世界有假信徒

咁你肯答我「憑咩叫我唔好出關於耶穌嘅 post」未？
唔好再避喇

So?

咁就唔尊重好既教徒？

你個神都冇可能叫你唔好出post啦
唔通我有能力叫你唔好出？
你要信你咪信飽佢囉
手足點受苦受害人人有眼見 有啲死埋添啦
神幫佢哋啲乜?

睇真啲
有人鬧佢收皮佢冇應 而走嚟jer住我?
我只不過講呢道好多人反耶 就起曬鋼

幾時jer住你

我講我睇法

咁係咪唔應該尊重好教徒？

我講佢唔係講你喎

我誤會你話我jer你，無望清楚

上帝撐佢

講得好

神有無幫，幫左啲乜，我唔知。反而你點解咁肯定神無幫過我地任何一位手足？